router/homeplug一問

屋企700呎，3間房
想問下有咩又穿到牆速度又唔慢嘅router推介? 個router個位去尾房要穿3道牆
定係我應該用homeplug好?但homeplug係唔係一定要直接駁入socket位，唔好駁拖板?

Homeplug 電線舊的話可能得30MB

係
budget
用緊咩plan

新屋嚟嘅，但homeplug會唔會慢過wifi?

netvigator 300
筆直1000

用兩隻router都唔用homeplug

ASUS-RT AC68U

以前home plug未興既時候 買左對黎玩 唔夠幾個月燒撚左 之後就blacklist左

router有快有慢 問題係你打機會跳ping跳得好犀利
最好都係裝修之前時候預好位拉線啦